蘋果今日開始收費，香港01即刻現型了

之前扮曬撐香港人，依家原型畢露，支持港共政權以暴制亂

一早del 左01呢d垃圾

點解你地成日咁多性幻想覺得一個中型以上既機構會冇深藍

6,7,8月支持香港人
9月開始支持政府，支持克警

轉軚轉得咁樣衰

蘋果叫中型？

唔係今日先知

于品海一向都係共狗黎

人地扮咗幾個月好辛苦架

推推推

連語氣都係黨媒感覺

del app

一早紅底

其實香港慢慢收皮了，冇晒反對聲音

紅底01係咁上下

支那野黎架噃

01不嬲鬼架
少事扮幫示威者
大事出賣示威者
佢點擊率好高架，賺好多廣告費，讀更多既打手，呃更多既市民

大家真係要幫手推呀

Del左好耐了

屌

DEL啦

01有時好難捉摸

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！

一向唔睇佢

都唔洗捉摸啦下話

01不嬲蝗國人主導扮中立
一早block鳩咗

又唔校對 成日有錯別字 垃圾狗嚟

轉乜呔
香港01于品海可以係大陸開電視台
你自己話咩人可以係大陸開到電視台喇?
不嬲都共產黨員啦佢
支那01只係滲透
黨媒都有分幾瓣既
點都會有啲懶中立得閒𨳒下政府
但關鍵時刻歸邊等啲人唔覺唔覺又以為佢好似覺得好岩喎咁

有名你叫支那01

養01何止千日
依家唔現形等幾時

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

維穩報，平時扮中立，關鍵時刻就現形

創刋日689做主禮嘉賓呀

佢不嬲都唔係撐香港人 中資紅媒黎

唔係，01係不嬲紅底但扮幫示威者

唉，其實大部份傳媒已成為黨媒。唉

評論編輯室撰文=100%深藍
其他新聞正正常常

不嬲垃圾01 一向唔膠睇

不嬲唔信

睇睇下唔對路刪咗 幫屋企人課埋蘋果

個個發現新大陸咁

垃圾01

點樣阻止人睇好 好多人成日fb share 01啲野 search嘢又會唔覺意㩒咗入01

01不嬲紅底

不嬲垃圾

由佢岩岩出果陣已經話係紅底
唔係唔知呀

講01呀

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

睇到佢篇文即刻會心微笑
露哂底啦你
咁唔勇武你想用番和平理性表達訴求??
定又坐低同淋奠展開對話??
嘥撚氣啦你

中共洗左接近10億, 用左幾年時間建立HK01 呢隻鬼
大家用兩個月時間逼到HK01現形, 都算係咁
雖然HK01係紅媒, 唔係秘密

我都唔知班人仲睇01做乜尻
Live 都唔會睇佢

運動一開波已經unfollow晒支那01

細野話港共
大野撐港共

深藍？
01得黑同紅乍

直角假身位

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實由01岩岩開始個陣已經講係紅底講到依家

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，仲要玩到咁，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！

唔扮黃啦

01不嬲都係紅媒

咪再幫hk01賺錢
hk01 不了

課左一年啦 6舊

推
唔好比屋企人接觸賣港01

有睇過都知，不嬲都係半人話半鬼話，同明報SCMP一撚樣

01一直都係藍嫁傻豬

一路都知佢紅底 del 左9萬年

見到即刻del左

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

終於撤底現形，唔使諗咁多

其實佢蝕到飛起

無睇01好撚耐

一早佢出現嗰時已經話哂自己親政府㗎啦

01深紅黨媒唔係第一日嘅事啦

垃圾01 得返d 藍絲五毛先會睇

一早已經有支持政府文章，只係作者全部唔開名。

原來咁多人裝過 諗下都知係紅媒
佢幾年前出個陣已經好多巴打話佢咁疊水宣傳又用靚紙

01個Logo都話咗你知係深藍啦

兩老都知佢紅 一早del咗

藍

01同tvb個情況好近
大粒都紅到仆街
你中下層偷下雞就得

01觀點=黨媒
01其他=偽中立

01 藍左好耐

推 等多啲人見到 支那01 既真面目

一開始已經有得你叫支那01

支那01

一早知佢藍底，無睇好耐

你講起先醒起無cancel 到apple
呢兩日都無乜睇

佢底下堆fb page大把港豬like

香港01快啲比1星

屌 唔係今日先知呀？ 支01都有名你叫啦

屌佢

因為呢個筆名既係個老闆寫

Hk01 不嬲係紅媒黎

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

6月開始撐警啦

借你個post
我希望各位手足如果過咗個$3
唔肯比月費嘅
請立即安裝立場新聞/now news
咪撚裝支那01

我覺得係黨直接接管左01

淨係佢fb d comment全部都係濕鳩藍絲廢老五毛已經知咩料啦

無人格的毒男點算好

嘩 咁直接話自己奶共架咩

支那01不嬲紅底

呢篇嘢係微信奶共親戚send番出嚟，你話01到底有幾紅

垃撚圾支那01

一向冇download垃圾01

01收皮啦

好耐之前都有人講左01係藍page，我即刻無再睇
頭先㩒入去竟然發現有7x個fd follow緊，大約fb fd十分一，好多都係個啲中立撚或政治冷感撚，屌呀

大家勸下身邊朋友回頭是岸，Unfollow
睇完變左無腦藍絲

佢叫 01黨報

紅底01

佢第一日出個陣 已經屌緊紅底啦喎

課金蘋果！

香港01係鬼！

以前白粉係民國派
小氣方丈同英政府不和之後轉親共

金庸一直親共但係明報一直黃近呢幾年先開始
先開始染紅

一直都係紅 不過有時彈出彈入咁

不嬲連登都叫紅底01 支那01

其實唔難捉
只係大家唔分opinion定news

Del咗好耐
CCTVB都叫明槍易擋
紅底01暗箭難防

morning post 就中立自由主義
不過馬雲入股

現乜型啫
睇佢個老世都知呢間嘢紅啦
由開辦開始已經係深紅

乜有撐過香港人咩 feel唔到sor

好可柯文哲咁
韓國喻一沉即刻彈出黎
共諜總是千篇一律

同方丈一樣
小罵大幫忙
大鑊野一定歸邊

我 Facebook block 晒 HK01

有精神分裂

長知識了
仲有沙半山同大部分社評都係極深藍

push

共媒01一直都係紅
唔係仲有人唔識分

屌，含撚啦hk01

推呀

【9.1機場】旅客徒步入機場 防暴隊助搬行李抱小童

洗白

共狗01真係賤撚過狗

HK01 是比廢人睇的

黑警都係想殺一儆百姐

不嬲對香港01冇好感。

你唔係宜家先知阿?
之前有POST話中共01暗底分化緊屋企人

出手打擊奶共01

01本身就紅底中資

係手足嘅入嚟！！！

幫手推上熱門

推到有黨鐵員工講太子

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

罷睇01

like 都無like 過, 係有時直播迫住睇

核突到

講咗十萬九千次01係黨媒係紅底
但仲係有人要share要睇可以點
仲有人話入面啲人係黃絲叫人唔好鬧
講多都晒氣

狗改不了吃屎「黨媒」

其實少少錢 大家出嚟做嘢買年plan都得

01認完錯，但班殘體讀者都係唔收貨

一早無睇呢個垃圾page

露底露到見到條撚 有紅點喔

法國01觀點係紅
但新聞係黃
好明顯唔同陣營嘅人寫
跟新聞個班係後生
觀點就請番腦細自己人寫

擺明發放誤導性新聞
一齊去佢appstore, google play檢舉佢個app

report到佢下架為止

是時候改變了

推立場新聞

黑警改不了吃屎，紅媒01也一樣。

出現了，出現了

不嬲知架啦

露出真面目

01賤過篤屎

下次眾籌登報：泛民不代表抗爭者

求下大家入黎睇晒內文再負皮，唔係分化撚。
希望你地認真睇同思考左先再屌。

利申：標題係改得唔好我認錯，我想表達嘅係任何政黨，包括建制、熱狗、泛民都不能代表香港人發聲，這場運動只可以香港人民自決，不接受任何政黨向中央代發聲，亦無任何需要談判空間。

呢啲俾習近平睇嘅信只會令原先想插手嘅美國出師無名，原本我地已經向國際伸出求救之手，依家呢一封信無疑係令國際認為香港人打算用返內政自救。

所以請大家諗清楚我究竟係唔係分化撚，唔好一見到出聲明就話我分化。我對準嘅係要香港贏呢一個目標，呢個行動無疑係同林鄭話要搵啲人去進行平台一樣，而香港人表示無大台唔需要談判，咁點解依家我地會香港人自己製造返對話平台俾返中共呢？求下你地思考呢個問題。

兄弟爬山，各自努力。但唔代表唔可以互相提點。香港人表明無任何一個政黨代表到香港人，唔等於同泛民割蓆，只係表明香港人無任何談判空間嘅決心。

其實馬雲入主之後無以前郭氏家族咁紅

Scmp好多記者黃
睇Twitter 就知

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

已課金蘋動(一年訂閱)。仍然唔知點幫學生半費(一年)？？？

唔係不嬲都叫緊佢支那01 架咩

支那01咪同CCTVB一鳩樣

唔好以為佢出一兩次正常啲既報導
就係想洗底 其實係想draw attention咋

btw

香城online 攻略心得 歡迎討論

唔明點解仲成日去睇hk01 噏乜

因為于品海原故，已停睇明報/01，毫無損失。有冇人課金睇NYT呢？

你刪除呢個軟件之前你都要比0 star先得㗎

扮野呃下人咋

唔好信

SCMP純新聞報導都勉強可以睇下。 佢嘅評論版，從Tammy Tam到Alex Lo，一大棚左棍當道。一同Free Press比你就知咩事。

但我有啲驚訝HK01個網入邊啲comment全部都係藍絲

今日見到個01記者好正

屌01呢啲紅底媒體算鳩數啦.

pos

原因係一開始時請左好多藝文人士入去
大家係未有十分干預下寫到自己文章
睇返社區01係好黃，後生個班好有火去做
係慢慢裡面氣氛唔好
迫走左唔少人，依家仲有班後生做緊，只係無咁火
觀點一定係老細話事，時事個邊都係偏頗多

其實立場都係靠博客黎維持，以前都有不盡不實
係呢排直播為先，迎合到大家口味

100%中資
上面課金既黨媒黎

關注義士！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

明報有時都係咁

On9 01不嬲藍 好出奇？

hk01?不了

不嬲都唔撚睇01
咪撚再share 01 link

之後嗰啲藍絲有時又會屌HK01係黃屍毒媒乜乜乜

連登最大股東

一直都撐政府，得果標題黃，所以來一直都唔明你地撐咩01

初創個陣就知啦你班on9仔

呢份野大陸嘛

六月前都仲會睇下佢講文學 哲學 電影嗰啲post
而家真係連呢啲click rate都唔撚比佢

不嬲話佢係支那01

一早已經知呢間係黨媒 毋忘雨革個陣呢間19 01係點起家

6月份已del

似係唔同記者唔同編輯手筆
01觀點就九成都係紅

一早unfollow 啦

612 721 811 831

01直頭係紅底

Push

支那01仲成日過黎抄野當新聞添

要忽左忽右先呃到中立撚架啦

01自稱黃色果班記者呢? 平時唔係好鐘意係社交媒體表示自己體制內抗爭好有型? 而家快d出聲呀ma
呢d時間做乜唔出聲呀又?

大家出去見到tvb要屌之餘 要屌埋01

中資嘅始終

01同連登
本是同根生
相煎何太急

佢老味，寫編縱容黑警嘛。 黑警有受訓都癲到咁，又唔見插下。

今日蘋果開始收費？

01話左係共媒咁耐 到唔聽

第一日已經知紅底啦

01不嬲假黃

屌你老尾01 小事向黃 大事向紅

一早知

01觀點不嬲奶共，普通新聞就正常，兩批人嚟

不嬲都係紅底，不過人地手段高好多好識扮野

推+唔好意思阻阻你
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

垃圾

其實都現型咗好多次

紅底食屎狗

從來冇download過

無錯巴打心水清
01觀點唔係深藍，係深紅
之前講過美國以色列同沙特係世界新三大邪惡軸心

平時d報導同小編算正路

一向都唔裝01 app,建立前一早知個佢背景。

01紅底垃圾開
不嬲都知

關鍵時候就會出嚟帶風向

咪係 Icon都話埋比你知係深藍

係佢個評論編輯室

從來唔睇，睇立場

佢係國企一間Subsidiary.

公道講句
署名評論編輯室一直以嚟出嘅都係親政府維穩冷血嘅內容，係冇撚變過

但其他真名出嘅同前線直播記者大部份就算唔係同路人都起碼叫做有良知

只係評論編輯室出嘅通常會置頂擺最顯眼嘅位

01老闆不嬲深藍，睇下佢d評論就知

轉得咁突然？唔扮黃啦？一陣又比藍絲叫黃媒/黑媒
攞住外國護照既大陸蝗，睇既係以下新聞，真係無腦到極

Deleted

同埋幾無奈都好，01始終免費多人睇
你睇佢app store排行就知

而好多中間派或者年長少少缺乏獨立思考能力或者過於懶惰嘅人，通常睇完篇文會再睇吓其他人點comment，睇到咩comment就信咩

所以鍵戰唔好放棄，要幫手洗走藍屍啲垃圾comment，等多啲人知道真香港人嘅聲音

01應該係google落好重廣告
google search野 佢永遠都頭兩個

一向唔睇

一早唔睇PK01

識人係01做，極深黃

香港人唔會$50都俾唔起呀嘛
支持蘋果

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

現咩型，一直都係紅底，扮中立報導引你地on9落搭咋

從來都知班仆街深紅底，同大公文匯冇分別

01一早紅左啦

我覺得01好過蘋果喎

即刻del撚左

本身都仲有睇 諗住KEEP多個渠道睇新聞
見到呢篇評論 即DEL APP
DLLM

其實點解仲有人會睇香港01同佢個apps

蘋果幾貴我都買

HK01 想搶市場, 收皮啦

01不嬲唔係藍底

係紅底

都講左幾年01係紅
都唔撚明點解有人繼續信佢講野

你留意下824前後01已經現型

仲有有線明顯跪左, 呢2星期既新聞開始幫POPO 宣傳
尋晚特登係各地鐵站訪問狗
1 )游乃強 (你老母721果時你同白衫拍緊膊頭)
2) 比卡超 (唔知有無聽錯, 又會高官無車要搭火車既?)
3) 扮市民既POPO (好彩有人督穿左)

Winter is coming!

92, 93
罷工 罷市 罷課
兩點半！添馬見

01完全係content farm
有時仲用連登鳩野黎呃rate
好垃圾
新聞d文又成日有錯字
語句又冗長又多「的的了了」
唔似其他新聞用字咁精準
就算唔係紅底都睇壞眼

01一向紅底

HK01不嬲都係咁
一直兩邊立場都有, 藍既都數係評論唔係新聞
之前香港之路佢大大力咁報, 三毛屌到開花

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

del左好耐

咁點解黑警打人可以成為常態?

01 東方都係免費，老毛教落拉一派打一派，叫藍屍睇東方!

01背後係明報，明報一直都中立多d

唔該你啊！

難保蘋果裏面都有臥底收風

同cctvb直播就正常，報導就9作一樣

不嬲都係咁..

客觀講hk01個版面係最好

唔覺

兩頭蛇 天地不容

糽底01 google search 成日霸頭位

之前比咗2蚊訂蘋果
今日會自動續？

01只睇體育

Riddle姐姐

生活喺平行空間？

共產黨由創黨以嚟都係最叻打宣傳戰

裝過都已經係on9啦，就算端傳媒都充滿嫌疑

果時唔知睇咩戲佢訪問左我lol 咪dl黎睇

推。

改名叫奶共01啦

已經俾足一年錢肥佬黎

香港不能沒有蘋果日報

唔啱聽嘅就一句撻埋嚟
有啲根本唔係藍絲，直頭係紅絲，根正苗紅個種。
藍絲頂多都係有開明建制，但係紅絲直頭係要「傳媒姓黨」。

01一直都垃圾，我都唔睇

HK01不嬲係共產黨媒體
你睇佢既中國版國際版, 無一篇唔係吹中國
係得港版呢排表面上淺黃, 吸納唔訂蘋果既讀者群
再慢慢係言語評論間慢慢轉化班淺黃做深紅
最終論調係共產黨先救到香港解決到香港矛盾

推

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

精神分裂

講咗幾多次係共媒

你當支那01係流既咩

比錢可以

係囉
我仲睇到既

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

01紅左好耐
都廢柒事睇

頭幾個月撐示威者架

我老豆8月中已經取消訂閲生果，但今朝仲睇到